<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<items>



<item>
<title>Breve - Capitão América: Admirável Mundo Novo - Ingles (2025)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/h4qan1qdm9bj9Ayu6NYaBvpQ6zS.jpg</thumbnail>
<genre>Ação, Ficção</genre>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/qfAfE5auxsuxhxPpnETRAyTP5ff.jpg</fanart>
<info>O herói voador Sam Wilson, assumiu oficialmente o manto de Capitão América. Depois de se reunir com o recém-eleito presidente dos EUA, Thaddeus Ross, Sam se vê no meio de um incidente internacional. Ele precisa descobrir a razão por trás de uma nefasta conspiração global antes que o verdadeiro mentor faça o mundo inteiro ficar vermelho.</info>
</item>

<item>
<title>Pressão Máxima - (2025)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:cb6be06b4dd627e64a60a0a5a008b1652ae768dd</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/gPFXYJ2kgqLiGQttKnQXTxhAzF7.jpg</thumbnail>
<genre>Ação, Aventura</genre>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/wGBdHmzTgB7dl6VIZAvC2Gv0Bf2.jpg</fanart>
<info>Um cientista de renome assalta um banco e faz reféns, dando início a um tenso impasse policial. À medida que a negociação se desenrola, verdades chocantes sobre o seu passado vêm à tona, revelando os seus verdadeiros motivos.</info>
</item>
  
<item>
<title>O Azar é Todo Seu - (2025)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:d28712f4cb5df700fbc623437eea5508f304735c</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/bQV2v3f1FCoV3QqgCNooSZvLthc.jpg</thumbnail>
<genre>Comédia, Aventura</genre>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/kw41NDZNxi38KdWld7azoRss8mT.jpg</fanart>
<info>Monika é uma mulher de 50 anos que possui uma linda família e uma carreira brilhante. No entanto, sentindo que ainda falta algo em sua vida, ela decide buscar novas aventuras e se matricula em um curso de montanhismo.</info>
</item>

<item>
<title>Nickel Boys Legendado - (2025)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:VXOYOXMLUIXV5NP2GTPSU5FLNSHNOJHO</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/lu2vmmtStmTNMmSZl2LgrrQpLZo.jpg</thumbnail>
<genre>Drama</genre>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/jaCE5yedZfy0F9RWYByRbu82feB.jpg</fanart>
<info>A amizade poderosa formada por dois jovens negros é o centro gravitacional de Nickel Boys. O filme baseado no romance de mesmo nome vencedor do Prêmio Pulitzer acompanha a aliança entre Elwood e Turner, dois adolescentes afro-americanos que são enviados para um brutal reformatório juvenil na Flórida no ápice da implementação das leis segregacionistas de Jim Crow. A forte irmandade criada entre os dois forja um refúgio de esperança e carinho em meio aos horrores e às violências sofridas dentro e fora da detenção. Enquanto Elwood cultiva em Turner uma nova e mais otimista perspectiva do mundo, Turner conhece a realidade desse mundo bárbaro e ensina a Elwood os truques necessários para sobreviver.</info>
</item>

<item>
<title>Kandisha – Invocação ao Demônio - (2025)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:784da5c0f1842e4fd3837116b05a107e873f913a</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/2DJjZhbV5qsoBVGAyKOTSiFTXiO.jpg</thumbnail>
<genre>Terror</genre>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/sdBZMBs9DfxrfVRVtqMhE4xgQe1.jpg</fanart>
<info>Parecia que Amélie, Bintou e Morjana passariam um verão tranquilo na cidade, até que o ex de Amelie a ataca brutalmente. Após o ataque, Amelie se lembra da lenda de Kandisha e lhe pede um favor. Tudo muda no dia seguinte, quando ele é encontrado morto.</info>
</item>

  

</items>
